無可否認既係藍絲廢佬數目好撚多 我地要解決

出去既黃只會愈來愈愈少
有出去既人都知 今日藍絲廢佬數目係某啲地區仲多過黃

Set完rb 轉個頭啲廢佬拎把刀出黎清
巴士郁唔到 藍絲廢佬出黎推郁架巴士

無可否認 黃係小數目個堆
而大家都見識到啲港豬有幾鐘意返工

有無方法可以解決 改善呢個問題
如果唔係每次活動都只會有更多手足比人拉 比人傷害..

推

Tvb係根源

但講真 而家都5個月 要罷一早罷左
唉

朝早係特別多

港豬最多
今朝藍黃1:1到

係 我就係想講港豬個問題

有條片係成班人推郁架巴士返工

用咁多手足傷亡換返黎既停課
又有咩用？

到底點先可以叫醒班港豬

藍絲廢佬只識跟政府中央風向
建制政黨先係藍絲根源

無左建制派帶領
班藍絲等於群龍無首

殺

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

其實大規模罷工無工會真係做唔到
到底明唔明

CCTVB 同藍絲fb page 先係根源

港豬先係問題根源

第一樣
Cut 撚左CCTVB 先

然後有機會就再Report晒d 散佈fake news既藍屍page
資訊接收對無獨立思考能力既人
影響力係好大

黃藍大戰係必須

殺
順我者昌 逆我者亡
佢地教既

一定要殺

出黎黃會被槍殺, 出黎藍係完全無事. 唔係藍多, 而係有人照, 所以特別勇

藍絲老豆: 你d人唔落馬路交通警會咁撞你地? 我:你早d死撚咗佢啦 有冇得cut廢腦藍絲in half呀